［又一城市大學］［新生區］JS1201 Architectural and Civil Engineering

Hello 各位ACE既freshman
歡迎你地入到來City 五寶其中三寶既 ACE department
如果你對於呢科有咩問題，例如話讀咩Major 好 Reg咩Core好 都可以留意討論下
答到盡答

利申 Year 2 ACE

或者Join呢個Freshman TG group都得
入面都有d freshman 一齊傾下計
又有多d師兄姐解答問題

辛苦曬師兄 入左

HI師弟
利申:GRAD左2-3年

civil 出嚟有冇得考structure牌？

其實係應該可以考STL既

Civil應該可以考到以上既牌
for reference

thanks

玩咩ocamp好
個個post都係咁打手打手

當年我自己就係報細O既
人多氣氛都幾好 算好玩喇
其他ocamp就無報咯😂😂😂😂
不作評論